真心希望各位小心啲中國人 佢地大多數都係偷呃拐騙嘅仆街

話說我細佬啱啱中學畢業
早幾日佢去銀行入錢時 有個中國人唔知用咩藉口
叫我細佬幫佢cash out 張check 約5000美金

咁我細佬份人比較好人 佢幫得到嘅佢都會去幫
佢無懷疑過個仆街

過左幾日之後佢先發覺佢個戶口唔見哂啲錢 仲要欠銀行4000到
佢去銀行問先知道張check 有問題 入唔到數

去到最後佢當然比我老豆閙

我覺得唔係我細佬錯哂咁我就開口講左句中國冇個好人 叫佢唔好再信中國人

點知我老豆竟然鬧埋我 問我係唔係中國人
大佬呀 咩我有講錯咩 中國十個有9.9個都係偷呃拐騙 我都係講事實啫

希望各位真係真係唔好幫啲中國人
特別係班00後 真係要少心啲中國人 唔好信佢地講野

報咗警未?

未
佢以為同銀行講可以幫到佢

我都係隔左3，4日先知到件事
已經叫左佢放學後去報